[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4253)

輕鬆1001

BILL哥好波

2

慢能到

屌唔夠步美蛇快

bill gor又賭波

彩櫻廢閪到...

連仔可否del post 好撚柒

樓下全部傻閪

我係

見到係bill搶到我就服輸了

有馬拉松唔等 玩深夜閪波 不了

乜都好啦

中到癲

樓上係女人
———反彈網———
樓下係gay佬

訓了

有得贏錢me都唔介意做

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

好有童真

樓上係gay佬
———反彈網———
夾中左

你夾中左兩個小妹喎清

其實我覺得由大佬彪開波po會令波po人氣提升

點解貼真飛次次都jump

見到係佢開會忍唔住撳入嚟

Bill哥今晚有冇大陰燭睇？

下次貼假嘅

↑↑↑防護罩↑↑↑
←。。。。。。。→
防。。。孤。。。防
護。。。單。。。護
罩。。。仔。。。罩
←。。。。。。。→
↓↓↓防護罩↓↓↓

英超、英冠唔準
聽日澳職先睇

幾時到4點

3點之後

西甲呢

西甲都有參考價值
但要勤力少少，睇埋基本面

3點之後係3點00分01秒

你唔好咁痴線啦

西甲彪並非浪得虛名

禮拜六又有你愛隊巴塞

華斯爾goalllll

↑↑↑防護罩↑↑↑
←。。。。。。。→
防。。。彩。。。防
護。。。。。。。護
罩。。。櫻。。。罩
←。。。。。。。→
↓↓↓防護罩↓↓↓

以後邊個jer我就用呢個防護罩

吉達-0.25

我JER

班士利回咗兩個盤 半球回到平手

反彈左了

打比讓唔起

好痛😭😭😭😭
有冇得取消jer😭😭😭😭

客主客 好唔好

又有得買查仔對家

盤你問下彪哥早水

打比0 allin

.

訓教了88 琴日捱角細捱到4點 我個心臟受到不少傷害

今晚買左條3串4
應該100%收錢

↑↑↑防護罩↑↑↑
←。。。。。。。→
防。。。孤。。。防
護。。。單。。。護
罩。。。仔。。。罩
←。。。。。。。→
↓↓↓防護罩↓↓↓

而家幾點？

00：19

比埋條心水你

快

仲有平半買真係派錢

雙
單
單

好

中

Breaking news
皇賭要左雞湯

打比郡
首名入球 朗尼

Goalllll

啱啱主12m但miss

爽

阿拉比sc 2.5/3b

最緊要luke shaw要乜

史雲斯角大有冇同路

細硬

打比郡唔羊 切7煲湯派街坊

收錢算

如果derby 出 Rooney 同 Holmes 就買了

差電呀喂

頭3關都同路#mock

買雞湯嘅

重心推介
主勝

史雲斯剛仗主場悶和班士利，現排第9，落後升班附加賽圈僅1分。不過，要爭取升班資格，他們必須改善表現，否則難有希望。過去10仗聯賽，球隊僅得2勝。

查爾頓作客賽前7仗不勝的打比郡，無法把握機會，雖然利爾泰萊後段射入12碼，仍負1比2。剛仗之前，他們3仗聯賽得1勝2和，但近13仗聯賽只得1勝。

查爾頓面對近况平平的打比郡，表現不敢恭維，作客更強的史雲斯，打定輸數。

其他心水
第一隊入球：史雲斯
史雲斯剛戰雖悶和班士利，但我信他們今戰可先拔頭籌。查爾頓近9仗作客聯賽，8仗各失2球，剛戰亦僅靠12碼破蛋。

查查win 我話既

錫菲聯作客冇輸過盤

做assignment 三點半返黎睇一睇盤

咁要輸下啦

跟你

少少好

馬會精選 真係阿婆都識買

查爾頓 錫菲聯下盤2x1

立陶甲-10.5咁都要死

錫菲個邊 兩球落到球半

三個實有一個假盤

準備

呢排檢多少

班士大波好似幾好

冇乜點買 用vpn好撚煩

點賣

查爾頓班撚樣唔識踢波ga wo

長開vpn咪得

英冠洗閪識踢架咩
對家唔識入又foul下就係咁易

和波

玩真錢都走數？

史雲c 外仔開到1/1.5讓球 hkjc仲係-1 上盤坐走望贏

場埃及超假到

調緊啦 最多比盡一粒

轉球半即買

利似和或小勝

利會和？

希望

轉左盤了

今晚會唔會出南野呢

有喇

下盤2x1

1.77就升盤係阻盤？

寧願低水都睇多陣 3點半先算

今輪唔可以出住 最快利物浦打吡先有得出

未調教好

已買 睇多陣再加注

今晚點買法

利

史雲斯主勝大局「爾」定 上盤-1已入手

真 得ng買好撚on9 平半起碼我可以輸半

打比應該食撚滑

啱啱睇完利記youtube佢前幾日都有份操以為佢出得了

利記水位無啦啦走返下坡

連登大船 十架九架沉 咁多人下盤 上盤實冇死 聽日諗定食幾多個十蚊九件m雞了

想買廢明奴被換出

下盤3x1

朗尼正選 上盤點輸

外圍跌完回返

買左上盤3X1

屌 好撚危險

按照英超聯盟的規定，即使新球員在1月1日註冊，也不能馬上參加新球隊接下來的比賽。在細則中，英超條文中明確規定：「1月1日或2日註冊的新球員，沒有資格參加英超第21輪的比賽。不過21輪之後的比賽就不再受到限制，從第21輪結束開始，英超球隊可以在一月份的轉會窗口開啟之後，隨時改變球隊的大名單。」

Bill哥知唔知美國有咩玩
搵唔到外仔

Sick ball
上盤落後仲爽

100%

之前睇過想開ac但冇美國揀

查爾頓
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：卡耶奧（不詳）、莊拿芬威廉斯（不詳）、森菲特（不詳）、科士打卡斯基（腿筋）、賓艾莫斯（手指）、祖舒古倫（足踝）、路易斯比治（腿筋）、佐治拿斯拉（腿筋）、干拿加歷查（不詳）、莊拿芬歷高（十字韌帶）

隊波d人損手爛腳 不詳個d唔知係咪生埋性病 客已經連贏3場盤 主10場贏兩場盤 今晚 上盤-1 我心已定

細細聲ok?

真 尤其是D睇好佢不敗既落後再追走地盤爽YY

打比郡睇定啲先 之前半粒落到平手 之後出咗陣就回番平半

好似無即場

重點係用埋VPN 仲會唔會有問題

史雲c咩c 讓波主客和-1 2.2 上盤-1/1.5 2.02 ？？？？ hkjc當人傻？

後者有得輸半

你識賭波未

利個場買咩好

主勝 客盤 角細

正常唔會差0.2咁小

佢意思係咪話係人都知買上盤？

發現埋右喔

打比下盤幾穩

利記個度想睇多一陣

錫菲聯輸半搏全

英冠大勢：捧史雲斯上盤請飲「查」 d人諗標題都幾搞鬼

朗肥大爆發

利記同錫菲真係矛盾大對決

利記水位倒緊 想入下盤

正路應該廢明換Origi

入左波先點算

場場都一樣陣容 利狗唔洗抖？

10日第4場cls

咁咪碌柒

買半波膽 客隊入 1粒

摩洛哥超4.5b

仲以為出日本仔

Sick d yeah 今季買左3次佢被換出 3次都中

佢唔入波就應該會俾人換了 留番俾沙拿同文尼入啦

今晚邊場正氣波

買左 3x1
打比
查查
利狗

如果佢被換出個下dum波鐘拎黃牌咁點計

串左頭2場 利唔敢買

對嗮

朗尼

得個名，老了，不了
all in 對家

打比羊

打比欠緊薪，俾你都無心機踢啦

有冇糧出都要踢嫁咧

岩呀
頭兩場單頭

記住你呢刻講過既野 完場一刻你就後悔

輸左更加冇糧

打比羊 榚

收到風朗肥會直紅被逐

咁應該yc先掛 因為俾佢嗰陣佢仲喺場入面?

沒即場的波好難賭

依d不利消息留返比投注站阿叔聽啦
之前歐霸 妓車對決，講到車狗往死裡打添啦

史雲 c 11.5大 應該可以單邊刷爆

即場仲慘

史fg

好彩出新聞 差d唔識買

仆街月巴幾時去左打比羊 睇黎我終極old newsed

做教練加自己落場咁好玩都唔知
著埋贊助商個32號

開得未 馬會

1-0

上星期日日玩到癲撚左冇睇過足波新聞

今場準備2-0 輸盤

same

朗尼爛賭出晒名 打比郡又拖糧

利物浦英超19戰後，以18勝1和得55分名列榜首，拋離多踢兩場的次席球隊李斯特城10分，若明晨之戰取得聯賽11連捷，便可再次領前「李城」13分。高普回應利物浦被譽為「無敵之師」的說法時稱：「賽果只有勝和負。落敗或出現，但我們毋懼。我可以做的是盡力確保增加球隊的勝算。」紅軍此役若勝出，便可取得英超跨季主場17連勝。

出晒口術 cashed!

2m就黃。

買利狗輸

cls away既盤王

勝/和/負

有d野一到十就重新黎過

利狗10連完都一樣可能豬

半主無得輸

對曼城輸20唔知利記輸幾多

［推］買六合彩姐係課金俾政苦

到底係十連勝先收皮定十連盤先收皮

唔賭錢冇錢捐星火

星期六有幾場派錢

求錢

1:0

雞湯1-0

我屎

史易到

買左1-2

三場半大串撚曬算

打比羊按屌

利1:0

利快到 角細了

easy bitch

利 2.5b

利快到

3.5s

蘿蔔仔仲剷salah

下 濕鳩利 我買個陣就G半大 唔買就開半大

快撚到

秒入無半大是常識吧？

快D換出廢明

早幾日英超好多場頭15分鐘入波之後1:0HT

一球守到尾

穩陣 沙拿入波先 仲有文尼未入

猁狗又想學軌

1c

有即場 錫菲入

9.5s?

沙拿條仆街 一廢個陣真係廢到喊

可以呀 有排差球

9.5有d閪

但9.5b企得好硬..

尋日車角b都企得好硬

Salah上撚到

連角

真

33333

班士利玩撚完

12.5s
13.5s 等入

廢明真係好廢

羊入未

換左廢明去啦⋯ 接傳射廢到？

1.93睇到1.79都未有決心入角細

1-0臨尾絕殺

即場有冇水？

細波

錫春袋想比人炒幾多

皇賭會班仲笑沙短廢，點知燈到4分鐘首名入波

未開波已經買左2.5s

1球 搞掂客隊廢野啦

三場半大都可以jump了

笑死人

想問好耐 皇賭會係咩嚟

賭神先入得既會

我又唔係猁，一向都以為沙拿係沙短

-.-9.5已死 冰pls

Same..

沙基利？

感覺10-11c完

入11.5？

堅唔知

細波細角gogogo

唔敢 睇多陣先

打比唔入比人入啦

係

支持

岩岩先發現利全場3:1 買錯做半場

客隊開始攻緊

角球雨未

買返囉 差兩球數係合理

2:5

史多角到
唔通今晚全大

利細

支持你

5555555

666666

7777777

777777

Derby 1-0

3場1:0

7

羊！

猁啲反擊好撚勁

入得細了

3場半主

罰球都就係咁精湛！

都係唔敢入細 點撚算

朗隊助攻

打比羊 gel 客隊驗腦

廢明走未

教練有料

班士利全隊冚家剷

利2.5 s

班士利係咪大船....

仲有下半 慢慢黎

刷乜9 死利狗無個好人

羊先係

睇死利狗又1 0完場

利狗刷多角比14.5s我算喇

9.5

打比群今場好勁

差蛇同路

見好多人都出班士利

心急左 打緊機見1:0即刻入左

三串一半細 gel

13.5s我都驚冇入到

夠薑比多個c我

睇交易量應該唔係

可能半7全10

9ok?

班士利上半場無啦啦換走個10號 好撚鬼

利2.5

出現12.5

屌咩班士利

傷咗咋

佢換出去時發晒脾氣

屌 好撚鬼 班尼

12.5 b ?

7/12

打比有朗尼都唔買驗腦

臨完半場應該會黎多兩角

Gchi

史雲斯會唔會10.5 1.75都開唔到

屌利狗 餐餐都睇住黎踢

半主真係輕鬆

半7魔咒

心雄買半大唔買半主
後悔了

班士利係咪收得皮

買左讓客

查仔追和ok?

主盤仲要高水

有冇睇波架 兩班波黎

英甲料都買

屌你老母法明奴係到做乜撚野

新年第一次出水 利記8.5角大 地震爆裂重量注

班士利可唔可以追和

半7全8

打比封盤唔入 快撚d入多粒啦

打比入未

1.1

1-1

1:1

入
1:1

等等2:1

班士利

屌你老母

班士下盤收錢...

班士利快大球

買左

班士利 ！！！！

屌 朗隊入波未

下球重心 查

!班尼

就係換入黎嗰個入波

班士尼頂實入多粒全格收錢

睇下最後點

朗狗唔入返球都唔叫巴閪閉

利 11.5b有無機

班士尼搞掂

生性 班士利

角大日

班士利cup未

3.5b-2

早知串埋英冠兩場10.5

騙 班士尼收錢！

同我定啦

2:1

Cup

屌你班友真係好撚燈

屌 班士利

利2.5s 有冇機

個盤好穩 我-1讓球主客各都有買

是日心水注黎.定d.

班 10.5b

班士利咁廢點護級

有朗尼喎
牙朗喎

再入我個波膽爆啦

快手3.5

史雲斯打穿盤快

打比-1

班士利 快追和

GOOALLL 打比 班士利

支持！

朗尼補多球 perfect

睇盤班士利仲有粒

史雲斯快手比多兩角

唔似有

班士利 屎雲ton

利入未

打比入多粒比我定啦

班士利手足我都唔想笑你地 果頭gel完 咪又係比人入番粒 叫左你地驗腦架啦

你最後買左咩

65min

點都好
都係手足

班士1-1

查查

啱啱放監？

醒啦？

屎雲屍gel

打比應該2:1到尾

利仲咩咁廢

手足買一球定 一球球半

仲有球掛 死英冠波

開個10.5大 比我好無

想補飛10.5 大

廢明仲未換走

開個底水2.5
殺3.5

打比差d入多粒

史旺西10.5開得未

手持11.5 12.5 13.5 14.5 S 差個10.5大未買

打比是撚但入多粒比我訓啦

利角9.5s都有得食呀
咁樣鳩差法

肺癆換走個位手足點睇

10c ft?

史雲斯10.5大24

踢左咁多場攰架大佬

肥

史雲斯 入多粒
班士利 追和

利入多2球啦

利應該有多球

屎雲斯入未

英冠冰咗角

痢搞咩咁廢

史雲斯又中半7魔咒

史10.5 24

888888

同路

有冇入10幾.5細？

13.5

錫菲個龍發呆

Hm利又贏波輸盤

屌 對中游1-0

打比gel

屌講到好急咁 原來61分咋

有

水泥gel

史雲斯10.5大叫爆區

朗肥入埋先gel

錫菲聯升班馬超班啦

打比冇時間啦

Gel 高水讓平半 正

入咗11.5b

利記唔大炒邊有說服力

史雲斯入多球啦屌

查仔依隊波痴線

有冇手足覺得玩角球個心受唔住

點解廢明仲未走

利狗不嬲猥瑣

利同曼一樣

屌 利物浦又下盤又細波 悶唔悶

咩中位 玩角球不嬲好練心

下盤腳震緊

最驚佢收沙拿
肺癆踢中唔係好洗理

20

查和 班整多粒 錫一粒

20 goal

戒緊琴日4場極限角細之後覺得要抖下

無C了

你又好彩了 沙拿後文尼 廢明可以換走

炸 好唔好

史雲斯比多角

2.5 -1

利 對家先會炸 自己唔會

利 gel

玩命10.5s

拿拿聲換走條垃圾啦

88了

利2.5s練心之旅

三串一 串咗佢

初盤兩球 街外走魯

史10.5搞掂

真係開2.5殺3.5

我三串緊
查查羊羊同利

9c

班士

唉訓先 應該收錢了 打比 大家贏多d

又極限角細

我了

唔好咁啦 gel到反光

打比小GEL一下

還緊債

打比

打比 1c plz

即場真係比狗玩

打俾高普叫佢換人了

利呢個閪盤都贏 抵gel

成個半場都出唔到

其實唔閪架 兩球降到一球球半 後尾仲要升返水

猁讓1.5？

係錫菲聯100% 真係打個尿震

作客100%

班班入未

打比角雪到夏天

想要客ng 但踢到射波都射唔到

沙狗幫對面救角DLLM

11
多謝

2.5 jump

利仲唔換係咪仲踢到去季尾

垃圾打比
唔入比人入啦

早知英冠2x1角大

利記d波好撚悶

cls猁一條友都唔換

利應該仲有球

黎啦

奧利基係場邊

利個場比多3C我

王JUMP

9猜到完場

班JUMP

史 11.5大

想死

換文尼

2.5b 上定ifc

無入球了

無買到11.5得10.5

Tuberculosis is nothing happened

呀祖高域巴買左廢癆換走

Ky個角細頂住

屌on9

Ky又角細Channel自私出

利個後備席無咩人換到

錫菲聯ng

真係想2:0收工

立即冰封角球

廢明換出jump

開左

班士利 好波

睇黎今朝出3場既水 都中晒...
有冇人有跟0.0

收廢明出後防囉唉

笑

打比羊gel

之前幾場係佢冇抖過

呢條飛開唔開到

有跟1.1
冇跟2.2

聽晚有咩水

11 攪撚掂

11

Feel到錫菲聯會有一球

對左唔知講咩好 利角仲有

Lm

12

仲以為雞湯1:1

12.5 練心

10.5中

9猜都角大

發達

13.5s腳震頂你

屌 我都以為查11

三場角大 輕鬆

cls 連角

呢隊垃圾入得一球 真係想佢和左去

-1C 比埋我

利12C完場ok?

聽日先算0.0 朝早起公司度波一向都
利3:0都贏緊1.5k-2k....2:0應該重多小小...

X2 補飛先

講個笑話
雞湯2.5@1.54

練心了

11.5B 成功 練左成場心

真練心

想跟了 呢幾日好慘

13.5咪撚爆

入咗幾次都入唔到就連角
尋晚9西獌又𠱸見入唔到

補7分鐘仲想吸血

利比多球我plz

聽日再睇0.0 平注玩下算啦 我過親關都會炒..

利狗個邊仲開緊平半 唔係仲有波呀嘩⋯

史雲生有補幾多？

+7 完

補唔補個13.5B好 手持13.5 S@1000

查半格gel

取消

搞掂查查半格+打比全格.利2.5s 3/3.5s 3.5s 加油頂住

咁都爆角
早知訓身3.5s算

真係練心

點解我會信班下盤

屌你老味 今日三個讓球和

補10蚊

本身都有諗過 打比主場我都係博輸半贏全格

無啦 20會完

查查有一球球半咩開過？

睇運 封左無得補了

13.5 s gel

仲諗住執到雞

最後讓1球/球半

打比平手盤派錢

早知4個角大
定係定律黎
強+弱 10.5b
強+強 11’5s
弱+弱 中間

查同路 打比信唔過 要左班

最後係

執到利

買左一球上盤，走盤都算係咁啦

補幾多？利

定d啦

頂實12C

利補幾

頂多1分鐘. 利拖緊時間

補咁少

2m爆鬼到13.5咩

頂實啊

猁呢個盤都贏。西撚猁

可能練心成功

利 快完 買左no goal

2:0ft

莎拿都換出係唔換廢明

2:0 12C ft

完場

費明
上述情況沒有發生

2020 2k上9.5k 聽日繼續

屌你個臭閪死利狗

買左500 no goal攞返少少 唉

真係好

下次跟

勁

Gel

有運 咁都冇換走佢

2020年 第一晚羊錢

利狗上盤臨尾嚇到仆街

死利狗踢法好黑人憎 成場都唔去 橫傳後傳

其實利同鏝班撚樣好撚鐘意9猜..

曼都叫狂攻 輸錢都gur d

點gel?

所以如果撐到睇即場..買利2.5s係最好分..
半場00 就補1.5b.

勁gel

你有冇睇上場對愛華頓 猜得勁撚過今場

有水我起到出..冇乜用tg 廢事女友睇到會家變

上盤3X1都收返少少好彩

明明有本錢入波就尻猜

場波悶到 後場係咁傳 進取心都冇
睇得出真係聽莊家order 特別最後3連角
歐聯追硬對家

鬼咩 4分鐘就入波 搞到咁

買到呢d波好撚嬲 無進取心

角球唔識玩 輸太多

40蚊 又可以食餐金拱門

唔好睇住 到個陣先睇

佢份禮收少好多

過3關都係得3倍

墨城單刷

仆街已經專登買高一格 打比盤x雞湯盤x利11.5s 咁都針
好在另外英冠10.5b 2串1中

岩岩玩fm 曼打車 31分鐘比車入左粒 臨尾89 同91分鐘連入兩粒反cup 閪撚過假波

比閪波聯連閪兩場仲買唔買好

讓和3x1

都幾撚串下

我唔諗9買讓和3x1算。$50
咁都有得比我中
應該有49倍到

買左利-1.5 訓醒一睇戶口多左錢

買左打比 起身就有一日人工

豬2k

墨城100%

有冇人買左溜馬 明明實力係勁過金塊 憑咩排名係金塊高d 我都唔明

好感動 2020贏錢

買左騎士第一節
贏9分輸番
on9

溜馬主場龍
雞塊作客有D蟲

垃圾騎都買

墨城
雷加利斯
西維爾

諗起琴日湖人 以後一蚊不買湖人

暫時對晒

bee對上5場輸晒

唉輸撚晒啲錢
連本Passport同埋身分證都俾人扣起左
點部署

NBA D 1.5真係俾狗屌

好彩無買尋晚啲波
見盤路唔啱心水

外仔？

起身見到角大3x1
點算

等今日我岩帶領

外國
我係澳洲
新年屋企人仲叫我返嚟
點算好

一定是戒賭龍阿德

澳洲幫
啲馬拉仔
之前借錢10000 hkd
100息

利狗12c

賭場入面

有心借錢就會搵到

你話唔見護照，申請過另一本唔得咩
返到香港拍拍羅柚走人

個人資料一早Backup晒啦

呢D你都借
同屋企人講還左佢算啦

國王-2.5
快艇-7.5

琴晚三場角大

角細中伏again

唔撚係呀
會架咩

利狗真係狗黎

灰熊半場win

乃飯有心水沒

又得返籃波外圍自high

傻既先買客

琴日買左3百 見佢升水再買

From 皇賭會

黃色

有冇人有追雷霆受讓

50000萬遮乜

5萬

下場啱位再追囉
佢都唔係第一次領先得多就嘔番D出黎

用開web版唔知

3格角小3串1 1.585倍收錢

有冇人知希杭嗰場點解無效？

又中

BOT?

非bot mon在成朝等你上水

又比你MON中

一陣買咩

今朝正路，易玩
下口Clippers 讓8分以下
午後牛hsi, 1299

屌 最on9係你比呢啲資料佢地
就算你還咗錢 黑幫實用你資料做其他野
e.g.整假passport

+

依排無乜心機度外國波
鳩買多

等緊8號日本隊

角小

即場先買算了 利角小又輸賽前

唉
冇計啦嗰時賭上癮

我9up 琴晚單雙好似炒曬

開單單雙🤣🤣🤣

再黎？

不了

馬會睇好和波嗰啲通常會開上盤(好似係)

澳職有冇水
10號前要還錢比財仔

墨爾本城 對 FC悉尼 1:2(1:1)

打多個都比人CUP，點買得落手

今場憤怒足球

客隊傷撚曬 買客一定比人345

墨城100%iphone注

FEEL到今場開埋3格大

西部聯喎

西部幾送得角 睇墨城肯唔肯刷

幾時有碌柒注

唔會再有

華為注呢

華為注 華拉

點解英冠第二場角大咁穩會買左利狗角小?

話說澳假今季無試選半大全大角 得1場16定17c

串咗尾關利狗角細 jumped

攬炒了

我反而利角大
輸雞湯細

諗住利會輕鬆贏波唔刷角係輕鬆贏不過都係照刷

墨城又開閪盤 買大細算啦
打少個都輸 隊波完全無火無爭勝心
屌你老母臭閪

單雙大細波角都無信心不如玩下特別事項

In 迪亞文迪 we trust 客不敗

why 送錢比狗會洗

大岩蛇就黎上十萬

等緊你

Cash out 戶口八萬幾還錢

你對家

我買咗客 咁你買主

快啦 等你出水

澳職買咩

終於中咗利角大伏 上得山多終遇虎

之前開太多細

即場足水2.5大算...
墨城不了 經過老鼠果場之後

西維耳vs畢耳包

請指點迷津

訓左無睇尋晚tia蛇執幾多？

就黎玩fifa 都要計著角球數

澳假準備驚天地 泣鬼神
4:4

戒左fifa
打wl打到打爛手制

1.5半大

有冇清會入狗會睇澳假

1630有燈水 跟我對家會中到啪啪聲 想g再講

啲角球數唔會超過十個 永遠 停屍間

4點skt對家，有冇人一齊玩

Fifa好少角大

係咩 我成日連角

有無話咩陣會多d角

完全冇關係
Fifa勁嘅陣現實通常唔夾

認真咩
次次禁區頂綠燈輕鬆
利申fifa19

今集角球好難入，上集有個bug牙朗企啱位8成入

係咪龍門邊近柱嗰格隻角

Yes

澳格六寶一早己4...
搞到燈占都戒能埋賭

玩下fifa20 好撚弱智㗎隻game

Ching玩到D幾

我踢呢個陣

冇乜玩divsion 好似d3
我多數玩線上徵召同squad battle

爭緊500k街數
下個禮拜要還80k
1k起機有冇水

你終於知道自己位置了

玩到上個月棄左
打wl真係好攰

要水嗎

好 準備allin對家

不過不了 唔想諗多樣

墨城半主try try

我爭1M....
諗住500起機連中40口...

連推40口做全球首富都得了

召喚大岩剛

墨城冇撚得輸

原來尋晚條串同6 sor同晒路都照贏

連中40口就算得1.5倍都夠還錢有突幾億

大岩蛇用邊隻洗面奶

澳假買咩好

成100億

買入球大

咩撚野 我老4全中

洗面奶會洗到咁黑架咩

hater肯收皮未

今日nba國米半場-2.5興奮到依家 一節追19分

我同佢好fd ....

大岩出真飛未

我怕用到好似佢面油咁勁

岩蛇 澳假點睇

Bill gor 點睇呢場單雙
諗住買單

呢場單雙冇咩心水

岩蛇出水未

有陣睇未

墨城落飛落到

笑撚死 唔怪得輸錢

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

10000$

分析未

7k本想追250k點部署Any water?

墨城好似有d 料到

澳職大岩强項

10

繼續1/1.5了

買咩買咩

琴晚2000半大三穿1得番250

Mc果陣係咁上下

首名入球 麥卡倫

墨城主場100% 角大

今日係佢嘅世界

角大

阿妓場場allin角細搞掂

你自己又問人點追

上場打多個比人cup，就知墨城班撚樣信唔過

對家澳職一哥

咁點啊 買唔買

西部廢老聯仲信唔過

原來墨城大波率100%

賽績都好信?
ATV比屈仔抄3粒
下一場炒返般尼2粒

feel到今個星期要連jump了

客受讓半一

半大

澳假深盤信唔過

@金木蛇 又有一車車半大黨

3:1goal

睇完上場，見到墨城班撚樣既心態，發過誓追對家

危險進攻

仲埋廢城班人都唔知咩心態，情願買大細都唔會買佢

無火無爭勝心 你買埋我個份 屌老母

墨城D飛硬到癲
越落越有，傻撚左？

半一詩敏敏

西部聯果個Connor Pain 係香港人黎

120%

半一詩 屌字敏

贏則半格，輸則全格。比狗屌也

咁要gchi了

大岩佬呢

澳職岩蛇同彪析去左邊

Jump

今晚西甲bill重出江湖

墨城上場咁廢 今場一定要買

我岩岩打左比佢，我話好多連登巴打等你救命，記得瘋狂察覺

佢屌鳩我，佢話佢係babycondom手足

連針幾場 買多注西部聯算

澳洲曼城！同路？

佢話今日買corner嘅手足會in pain

點解咁傻

咁即係你買左西部啦
反手撚

咁樣落飛法，引主引到咁明顯 上盤好撚危。。。

咁買細了

On79 你買咩輸咩啦不如

跌水跌到唔想買 係咪訊號

有咩部署

買大波啦

呢到有邊個唔知你成日反手呀
係咁gel
真係當人on9咩

大細算啦
再即場睇下邊隊假d

呢到全部都知你唔怕老婆打啦 好勁

老實 老人聯 出成班幼幼點夠踢

朝早買咗讓球主客和 客+1 @2.02
依家客盤+0.5/1 @2.02

閪部聯露哂底啦
班老野踢到半季已經無哂態

Real ching sickball

墨爾本城最大問題係球員無火
爭勝心唔夠
似阿仙奴隊閪波輸左？輸囉，又唔會比人炒
季後賽入硬，冠軍算啦個隻

玩野咩個角大開高人一格仲要得1.85

呢場如果要我買

只會要客不會要主

推薦西部聯+0.5/+1@2.02

而家水位唔錯 可以入手

狗會擺明想坤9人錢，咁樣一定唔買

咁你買唔買

13.5 得3.45 歷史新低

買左角大

呢d盤通常唔會極限細 睇下即場有無位入

大岩剛（待業）

仆街了

跟實彩櫻BB了

我原本想買主

但放棄左 覺得好危

睇好客不敗

同路先好gun。。。利申無得mon

所以無真飛

365開緊2倍9.5s

西部聯第1球@2.68

西部聯+0.5/+1@2.02

哇

又見到你

主大炒100%

2020年，星期五早場澳職仲買角大

1 refresh又變返 中位 10

信者得救

唔想入錢

又捉到你

仲以為你會買主
咁唔買了

即係唔撚買囉

我係想買主 但覺得好危 而家睇好客了

墨城岩岩假飛黎 一陣客會落返啲

gogogogo

琴日班士利補時絕殺角，企咗係度

冇真飛即係........

?

fast la my bill

主穩了

all I need is bill sick

992

12M

994

鳩up

pish

Me

墨城

1001

1